有冇人屋企兩老一日到黑聽埋啲洗腦野

特別係youtube果啲，由朝聽到晚，都有休息時間 就係食飯時睇美國新聞，邊睇邊屌
如果係香港人比港共拉咗，就會好似好開心咁
啲youtube洗腦頻道，百年如一日。唔係講本地時事負面野/美國國際負面野/終國有幾強大
明明呢幾年香港運動對佢地冇任何影響，港共同終國都冇為佢地帶來任何好處(兩位都係loser) 但係佢地都非常仇恨
不得不說啲頻道影響力真係幾大，啲廢老聽哂佢地話起舞
重有一點就係通常佢地講野聲調情緒波幅好大..特別嘈...
好痛苦

我屋企果個係
聽埋果個乜撚野『主流媒體唔想你知既真~相』(拉撚長個音唔知做乜鳩)
我串佢:主流媒體唔講既野,即係你聽果D係非主流既野啦
佢唔撚理,冇得救,等佢死啦

其實已經知道係冇得溝通，解決唔到 冇出過聲
有時開太大聲屌下佢地
如果啲聲好似新聞咁平淡真係還好，啲音又高又低好撚入耳